點解仲手賤睇佢嘅野⋯⋯

點解你咁唔爭氣，人地日日開開心心同朋友打機出街食飯，你就仲喺度掛住以前。你嘅世界以後都係得番你自己，我唔明點解你仲要留戀佢。佢曾經愛過你咁又點，講分手果刻佢已經唔care會唔會失去你，你只係一件比人遺棄嘅垃圾，就算你點做佢都唔在乎你。過埋今日可唔可以唔好再成日掛住佢，好好咁為自己活。我知你好怕再去投入一段關係，但同時又覺得好空虛，但都要繼續行落去，知唔知呀

同你一樣 不過人地已經有新男朋友

有時唔小心見到佢同條仔啲相個心好痛

但係自己又唔捨得unfollow佢

我可以點做

不要再說了

原來只因深愛著...

ok
已經冇再留意

X2

盡量...

我唔知佢有新男朋友未 唔敢去打聽⋯
我為左唔睇我連自己ig都 del埋

做得好！

加油

我無睇起碼一星期，心情好左好多，但尋日真係好掛住⋯⋯

無叫春咁多日都係要番黎

低調